% Calculer une moyenne

\question Écrivez une fonction \verb|moyenne| qui prend en paramètre une liste de nombres et qui renvoie la moyenne des nombres de la liste si elle existe, et None sinon. Par exemple :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
>>> moyenne([12, 3, 6, 5, 7])
6.6
>>> moyenne([-8, -5, -3, -2, -7])
-5.0
>>> moyenne([])
None
\end{lstlisting}